真恭喜 病得重是你

做孽跟鼠害 死大陸喱
渾亂時勢 爛肺通遍地
武漢隔絕圍住你